其實喺香港地，我嘅擇偶條件係咪太高?

専一
尊重對方
身形適中(唔太肥/太瘦)
斯文有禮，溫柔得體
唔會亂發脾氣
可以共富貴，亦可以共患難

先唔好講照吓自己個樣果啲說話先 如果唔係真係冇得討論
我真心覺得有哂以上條件嘅女仔先算係一個稱職嘅女朋友
但我做咗20幾，就黎30歲人都仲未遇到過...
唔通喺香港生活嘅我真係注定唔會遇到呢種女仔?

(以上條件都係我個EX嘅相反，真係好想試吓真正幸福快樂咁拍一次拖
一次就夠，比我遇到一次我就永遠唔會放手

廚房幾大？

銀行存款幾多？

有冇樓？有冇車？

大把啦

你揀人，人揀你

其實好多女仔都有呢啲條件，不過唔輪到你咁解

人人都用我黎做擇偶條件我好忙喎

最尾個點我諗少過10%人做到,樓主你問心自己做唔做到先
eg.即係你條女毀左容你都唔會走左去呀咁樣喎

Real其實呢個世界一切都係睇運氣同緣份
比你遇到自己鍾意嘅，佢又未必睇得上你
要遇到真正大家互相都鍾意對方、欣賞對方、同珍惜對方嘅人
真係好需要運氣同緣份，同埋真係好難好難..